<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<string id="gt_task_text_done">
		<text>Задание выполнено. Пора возвращаться к заказчику.</text>
	</string>
	<!-- mutant -->
	<string id="gt_task_text_mutant_title">
		<text>Уничтожение опасных мутантов</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_mutant_descr">
		<text>Моя задача убивать мутантов в этой области.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_mutant_job_descr">
		<text>В последнее время стали появляться опасные мутанты, угрожающие нашим операциям. Главный ищет тех, кто может о них позаботиться. Вот, посмотри.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_mutant_finish">
		<text>Отличная работа! Они не давали нашим отрядам работать...</text>
	</string>
	<!-- supply -->
	<string id="gt_task_text_supply_title">
		<text>Отряд снабжения</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_supply_descr">
		<text>Моя задача нейтрализовать охрану каравана и доставить контейнеры.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_supply_job_descr">
		<text>Наша разведка сообщила о расположении отряда снабжения по данным координатам. По какой-то причине караван еще не дошел до места дислокации группировки. Возможно им помешали активность мутантов, плохая погода, выбросы или еще что-то. Обыщи их караван. Их припасы пригодятся нашей группировке. За благодарностью не постоим.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_supply_finish">
		<text>Честная плата за честную работу.</text>
	</string>
	<!-- heavy -->
	<string id="gt_task_text_heavy_title">
		<text>Ликвидация</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_heavy_descr">
		<text>Нужно ликвидировать отряд враждебных сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_heavy_job_descr">
		<text>Недавно недалеко от нас появился отряд врагов. Кажется, эти ребята вполне тебе по силам, но не переусердствуй - они хорошо укомплектованы и явно нарываются на неприятности. Удачной охоты, сталкер.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_heavy_finish">
		<text>Проблем не было, надеюсь? Эти ребята явно были готовы к бою. Отличная работа.</text>
	</string>

	<!-- transaction -->
	<string id="gt_task_text_transaction_title">
		<text>Сделка</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_transaction_descr">
		<text>Эти сволочи предали свои группировки. Моя задача их всех убить. У них будет сделка в назначенном месте.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_transaction_job_descr">
		<text>Один мой приятель решил устроить охоту на крыс в своей группировке. Не буду вдаваться в подробности - твоя задача прийти на место встречи с крысами и забрать товар. Силой. Товар принеси мне, я найду ему применение.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_transaction_finish">
		<text>Молодец, хорошая работа. С них причитается, а вот твоя доля.</text>
	</string>
	
	<!-- artifact_world -->
	<string id="gt_task_text_artifact_world_title">
		<text>Артефакты всем, даром</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_world_descr">
		<text>Доктор сказал мне что тут находится один интересный артефакт. Испытаем удачу?</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_world_job_descr">
		<text>Наши ребята засекли артефакт, когда проходили мимо. С ними были раненые, так что они передали эту информацию мне. Так как ты хорошо себя зарекомендовал, я дам тебе эту инфу безвозмездно. Продолжай работать на нашу фракцию и получишь много больше.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_world_finish">
		<text>Nothing. This line will not be shown in the game.</text>
	</string>
	
	<!-- artifact_stalker -->
	<string id="gt_task_text_artifact_stalker_title">
		<text>"Охотa" за артефактами</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_stalker_descr">
		<text>Доктор передал мне что у этого парня есть артефакт. Заманчиво...</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_stalker_job_descr">
		<text>Группа этого парня искала артефакты, когда наши ребята проходили мимо. Не хочешь, так сказать, помочь парню с его тяжким грузом?</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_artifact_stalker_finish">
		<text>Nothing. This line will not be shown in the game.</text>
	</string>
	
	<!-- weapon -->
	<string id="gt_task_text_weapon_title">
		<text>Снаряга</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_weapon_descr">
		<text>Появилась возможность обновить себе снаряжение. Надо бы воспользоваться.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_weapon_job_descr">
		<text>Кажется, у нашего врага появился перспективный отряд, да и снаряга у них вполне ничего. Не хочешь опробовать свои силы и ослабить наших врагов? А их снаряга будет тебе наградой.</text>
	</string>
	<string id="gt_task_text_weapon_finish">
		<text>Nothing. This line will not be shown in the game.</text>
	</string>
</string_table>