<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!-- This file contains text for tasks from base anomaly -->
<!-- If task has exclusive text, then it's here -->
<!-- Pattern for text: *task_id*_*whatever part* -->
<string_table>
	<!-- Barkeep -->
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_title">
		<text>Псевдожучки и псевдомышки</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Есть у сталкеров такой анекдот: «Посадил сталкер псевдорепку. Выросла псевдорепка большая-пребольшая! Взял сталкер  гранатомёт и пошёл ее добывать. И всё бы у него наверняка получилось, если бы псевдожучки и псевдомышки не набежали». Звучит смешно, да только порой эти Жучки и мышки и в самом деле могут быть той ещё занозой в заднице. Доходит уж до того, что и из лагеря нельзя десяти шагов сделать - на тебя сразу же летит очередная псевдо-кто-то!\nИменно поэтому Бармен предложил совместить приятное с полезным - заработать деньжат за зачистку прилегающих территорий от мутантов. Дело это правильное, а то расплодилось тут всяких... Да и трофеи лишними точно не будут.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Скажи-ка, ты там никаких мутантов не видел по пути сюда? Сталкеры передали, что видели то ли собак, то ли ещё кого-то на внешних границах лагеря. Если они не шутят, то зверьё представляет большую опасность как для сталкеров в лагере, так и для тех, кто только будет сюда идти. Кроме того, не стоит говорить и о том, что отсутствие клиентов вредит бизнесу. В общем так, за уничтожение мутантов готов неплохо заплатить, возможно, даже ещё чего подкину вдобавок. Главное - это чтобы от них не осталось и следа. Лови примерные координаты.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Хорошая работа. А вот и твои честно заработанные.</text>
	</string>
		<!-- OLIVIUS -->
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_title">
		<text>Шухер в Долине</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Недавно на братву, что держала одну из точек в Долине, напала стая мутантов, которая перебила и поела их всех.\nКроме того, стая теперь обустроила там себе логово.\n \nМаслине такой расклад никуда не годится, так как подобное логово мутантов отпугивает сталкеров и представляет опасность для самих пацанов, не готовых встрять там, где они ещё вчера ходили без проблем.\n \nНеобходимо уничтожить мутантов.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Короче, ля, дело такое: к нам тут на днях со Свалки зверьё местное закатилось. Пацанов захавали, шо проход держали, а сами логово захерачили у дороги, суки. Ну и сталкерня туда теперь не суётся - боятся, петушары.\n \nТакими темпами сюда ваще никто лезть не будет, и с кого нам тогда бабло трясти? Не с мутантов же, мля.\n \nТочку я тебе в КПК нарисовал. Пошмаляешь мутантов - получишь награду.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Малаца, ёпт! Держи бабки. Слухай, я смотрю ты реальный пацан, так шо я пахану за тебя слово в натуре замолвлю.</text>
	</string>
	<!-- WOLF -->
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_title">
		<text>Безопасный Кордон</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Волк попросил уничтожить логово мутантов, чтобы обезопасить как новичков в Деревне, так и прочих сталкеров, что приходят на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Есть одно дело. Новички вряд ли его потянут, но ты, думаю, справишься.\nДело в том, что с каждым днём на Кордоне становится всё опаснее. Здесь устраивают логова всё более опасные мутанты, и нам ни в коем случае нельзя допустить их размножения! Ты должен будешь зачистить зону, которую я отметил на твоём КПК. Убивай каждую тварь, что увидишь.\n \nЕсли сделаешь - в долгу не останусь. Ну так что, согласен?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, благодаря тебе новички будут в относительной безопасности. Быть может, даже научатся чему на твоём примере. Лови за труды.</text>
	</string>
	<!-- FANATIC -->
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_title">
		<text>Уничтожить логово мутантов</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Фанат попросил уничтожить логово обосновавшихся неподалёку мутантов, чтобы обезопасить новичков в Деревне и прочих сталкеров, что ходят через Кордон.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Есть одно дело, в общем.\nС каждым днём на Кордоне становится всё опаснее. Начинают гнездиться всё куда более опасные мутанты и нам ни в коем случае нельзя допустить, чтобы они тут ещё и потомство своё выводили.\n \nТы должен будешь зачистить зону, которую я отмечу на твоём КПК. Убивай каждую тварь, что увидишь. Если сделаешь - в долгу не останусь. Ну, как, согласен?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, сталкер, благодаря тебе новички будут в относительной безопасности. Вот твоя награда.</text>
	</string>
	<!-- BUTCHER -->
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_title">
		<text>Сезон охоты</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_descr">
		<text>В последнее время на Свалке и прилегающих к ней территориях наблюдается приток большого количества мутантов. Мясник попросил зачистить свежее логово, пока мутанты не успели размножиться, а то и вовсе привлечь хищника покрупнее.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Не помешала бы твоя помощь в зачистке местности о мутантов. Думаю, ты мог заметить, что наши радиоактивные охотничьи угодья несколько прибавили в нежеланных особях? Так вот надо бы сократить это поголовье, пока они тут плодиться не вздумали, аль и вовсе привлекли хищника повыше в пищевой цепочке. А я, помимо награды, буду ещё готов и принять трофеи, какие соберёшь. Ну что, справишься?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Отличная работа, охотник. И экосистема теперь тоже в порядке, хе-хе. Вот твои деньги.</text>
	</string>
	<!-- TRAPPER -->
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_title">
		<text>Мутанты против хищника</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Зверьё в центре Зоны бывает довольно разношёрстным из-за выбросов, которые гонят мутантов из центра. Те потом либо постепенно возвращаются, либо на их место приходят другие.
		\nНо легче от этого никому не становится, особенно рядовым сталкерам и учёным, что обосновались неподалёку.\n
		\nСталкеры сообщили Зверобою, что неподалёку от «Янова» ими было замечено скопление мутантов, представляющих реальную опасность для сталкеров в округе. Предстоит отправиться туда и хорошенько проутюжить местность, чтобы кроме ворон никого не было слышно.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Сталкеры приходили. Говорили, что мутанты вновь обосновались неподалёку...
		\nОно ведь как тут происходит: помимо обычной миграции, зверьё ещё и выбросами туда-сюда гонит, так что отдыхать нам не приходится.\n
		\nТы, я вот смотрю, довольно опытен, а мне как раз нужен охотник, способный и территорию от мутантов зачистить, и самому там не сгинуть. Всё-таки, сам понимаешь, грех на душу не хочется брать. Так что прошу силы свои трезво оценивать.\n
		\nНу, так что, согласен на работу?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, сталкер. Благодаря тебе здесь теперь будет намного безопаснее. Вот твоя награда.</text>
	</string>
	<!-- BEARD -->
	<string id="igi_task_text__task_assault_monster_online_title">
		<text>Чистильщик</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text__task_assault_monster_online_descr">
		<text>На Затоне и его ближайших окрестностях время от времени оседают стаи мутантов, которые приходят сюда, похоже, со всех концов Зоны. Перед выбросом их гонит из центра, а после - они возвращаются обратно, так что Борода, похоже, уже выработал шестое чувство, позволяющее ему ощущать их присутствие.\nИли же у мужика просто чертовски хороший слух.\n
		\nТем не менее, он прав. Оставлять мутантов без внимания не стоит. Необходимо найти их логово и зачистить. Совсем их это не изведёт, но популяцию заметно поубавит.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text__task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Тс-с... Тихо! Во, слышал это?
		\nОпять мутанты к нам пришли. Прямо мороз по коже...\n
		\nОни ведь сюда часто приходят, да только и не понятно ещё откуда. Со всей Зоны что ли... Оставлять их опасно без внимания - тут, у самого центра Зоны, счёт может идти на дни: через пару дней их ещё больше станет, а то и вовсе внимание хищника, что звеньем выше в пищевой цепочке, привлекут. Так нам потом для зачистки придётся половину «Скадовска» снаряжать, или же охотникам Гонты в несколько раз больше обычного платить.\n
		\nСлышал я вот от него, что охотники пока на восток ушли - там зверья побольше да и побогаче оно. Эх. Вот их бы сейчас сюда...\n 
		\nКак бы там ни было, с нашими кровожадными соседями разобраться надо как можно быстрее. Нам и без них монолитовцев хватает. Поможешь мне и ребятам? За мной не заржавеет.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text__task_assault_monster_online_finish">
		<text>Что, уже разложил зверушек всех по норкам? Вот и замечательно. Благое дело ты свершил, дружище! Вот, держи от Бороды!</text>
	</string>
</string_table>