<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!-- This file contains text for tasks from base anomaly -->
<!-- If task has exclusive text, then it's here -->
<!-- Pattern for text: *task_id*_*whatever part* -->
<string_table>
	<!-- Barkeep -->
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_title">
		<text>Псевдожучки и псевдомышки</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Есть у сталкеров такой анекдот: «Посадил сталкер псевдорепку. Выросла псевдорепка большая-пребольшая! Взял сталкер  гранатомёт и пошёл ее добывать. И всё бы у него наверняка получилось, если бы псевдожучки и псевдомышки не набежали». Звучит смешно, да только порой эти Жучки и мышки и в самом деле могут быть той ещё занозой в заднице. Доходит уж до того, что и из лагеря нельзя десяти шагов сделать - на тебя сразу же летит очередная псевдо-кто-то!\nИменно поэтому Бармен предложил совместить приятное с полезным - заработать деньжат за зачистку прилегающих территорий от мутантов. Дело это правильное, а то расплодилось тут всяких... Да и трофеи лишними точно не будут.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Скажи-ка, ты там никаких мутантов не видел по пути сюда? Сталкеры передали, что видели то ли собак, то ли ещё кого-то на внешних границах лагеря. Если они не шутят, то зверьё представляет большую опасность как для сталкеров в лагере, так и для тех, кто только будет сюда идти. Кроме того, не стоит говорить и о том, что отсутствие клиентов вредит бизнесу. В общем так, за уничтожение мутантов готов неплохо заплатить, возможно, даже ещё чего подкину вдобавок. Главное - это чтобы от них не осталось и следа. Лови примерные координаты.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Хорошая работа. А вот и твои честно заработанные.</text>
	</string>
</string_table>