<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!-- This file contains text for tasks from base anomaly -->
<!-- If task has exclusive text, then it's here -->
<!-- Pattern for text: *task_id*_*whatever part* -->
<string_table>
	<!-- Barkeep -->
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_title">
		<text>Псевдожучки и псевдомышки</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Есть у сталкеров такой анекдот: «Посадил сталкер псевдорепку. Выросла псевдорепка большая-пребольшая! Взял сталкер  гранатомёт и пошёл ее добывать. И всё бы у него наверняка получилось, если бы псевдожучки и псевдомышки не набежали». Звучит смешно, да только порой эти Жучки и мышки и в самом деле могут быть той ещё занозой в заднице. Доходит уж до того, что и из лагеря нельзя десяти шагов сделать - на тебя сразу же летит очередная псевдо-кто-то!\nИменно поэтому Бармен предложил совместить приятное с полезным - заработать деньжат за зачистку прилегающих территорий от мутантов. Дело это правильное, а то расплодилось тут всяких... Да и трофеи лишними точно не будут.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Скажи-ка, ты там никаких мутантов не видел по пути сюда? Сталкеры передали, что видели то ли собак, то ли ещё кого-то на внешних границах лагеря. Если они не шутят, то зверьё представляет большую опасность как для сталкеров в лагере, так и для тех, кто только будет сюда идти. Кроме того, не стоит говорить и о том, что отсутствие клиентов вредит бизнесу. В общем так, за уничтожение мутантов готов неплохо заплатить, возможно, даже ещё чего подкину вдобавок. Главное - это чтобы от них не осталось и следа. Лови примерные координаты.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Хорошая работа. А вот и твои честно заработанные.</text>
	</string>
	
		<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_title">
		<text>Грязная работа</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_descr">
		<text>Бармен подкинул грязную халтурку - надо найти и устранить одного сталкера, который умудрился кому-то там насолить.\n \nВсю необходимую информацию Бармен предоставил на КПК. Пора браться за дело. Вот ведь не повезло бедняге...</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Бывает, что «Долг» и рядовые сталкеры ко мне обращаются, когда им кто-то либо не угодил, либо очень насолил, а я, в свою очередь, ищу согласных для помощи в этом их нелёгком деле, чтобы у конкретных личностей не было потом проблем. Считай, что я посредник.\nУ меня сейчас как раз в процессе несколько целей на ликвидацию. Обычно это какой-нибудь сталкер, предавший или заказавший своих друзей, но бывает ещё, что и чисто заказные убийства лиц других группировок имеются. Работа грязная, но кто-то же должен её делать, особенно если награда того стоит, верно? Ну так что, берёшься? Необходимую информацию скину на КПК.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_finish">
		<text>Спасибо, сталкер. Вот твои деньги, только не увлекайся убийствами. Наёмникам конкуренты тоже ни к чему. Хе-хе...</text>
	</string>
	
		<!-- OLIVIUS -->
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_title">
		<text>Шухер в Долине</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Недавно на братву, что держала одну из точек в Долине, напала стая мутантов, которая перебила и поела их всех.\nКроме того, стая теперь обустроила там себе логово.\n \nМаслине такой расклад никуда не годится, так как подобное логово мутантов отпугивает сталкеров и представляет опасность для самих пацанов, не готовых встрять там, где они ещё вчера ходили без проблем.\n \nНеобходимо уничтожить мутантов.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Короче, ля, дело такое: к нам тут на днях со Свалки зверьё местное закатилось. Пацанов захавали, шо проход держали, а сами логово захерачили у дороги, суки. Ну и сталкерня туда теперь не суётся - боятся, петушары.\n \nТакими темпами сюда ваще никто лезть не будет, и с кого нам тогда бабло трясти? Не с мутантов же, мля.\n \nТочку я тебе в КПК нарисовал. Пошмаляешь мутантов - получишь награду.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Малаца, ёпт! Держи бабки. Слухай, я смотрю ты реальный пацан, так шо я пахану за тебя слово в натуре замолвлю.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_stalkers_title">
		<text>Бардак и беспредел</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_stalkers_descr">
		<text>Обитатели Зоны по-прежнему не хотят мириться с положением дел и ролью бандитов в них. Из-за их действий в Зоне царят настоящий бардак и беспредел.\n \nНеобходимо показать, кто здесь главный. Уничтожение беспредельщиков и взятие под контроль братвы их точек послужит хорошим уроком и напоминанием.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_stalkers_job_descr">
		<text>Развешивай уши давай короче.\nНа нас тут сучьё опять залупаться начало - прут шо дурные, еле маслинами откармливаем.\nДык вот пахан и сказал найти пару нормальных пацанов, чтоб приструнить этих пидрил да заодно пару точек подмять, под крышу взять. Вот я о те сразу и вспомнил, ты ж их всех своим шпалером шедеврально на раз-два завалишь, ёпт.\nНу чё скажешь? Подписывать тя, э?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_assault_stalkers_finish">
		<text>Мля-а, да ты реально крутой! Снаряга понадобится - заваливай, херню не втюхаю, мля буду.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_kill_stalker_title">
		<text>Мокруха</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_kill_stalker_descr">
		<text>Один из бесстрашных сталкеров мало того, что косит братву, так ещё и насолил конкретно Маслине, решив подняться в своём окружении за счёт братков. Маслине такой расклад явно не по нраву, поэтому он попросил найти этого героя и «разъяснить по понятиям за базар».</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Тема тут одна подвернулась, как раз для решалы вродь тя. Есть один шнырь, шо суетится больно сильно: пацанов валит да братву среди своих опустить пытается базаром гнилым за глаза, а такое западло у нас, мля, не по понятиям.\n \nСкопытишь чушкаря этого - с пустыми руками не уйдёшь. Чёб там кто не болтал, а Маслина за базар отвечает!\nПолучишь за работу очень неплохой навар... Только скопытить его надо по-тихому, без кипиша.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_val_smart_terrain_7_4_bandit_trader_stalker_task_kill_stalker_finish">
		<text>Ай малаца, зажмурил этого чушкаря! Без базара. Держи бабки.</text>
	</string>
	
	<!-- WOLF -->
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_title">
		<text>Безопасный Кордон</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Волк попросил уничтожить логово мутантов, чтобы обезопасить как новичков в Деревне, так и прочих сталкеров, что приходят на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Есть одно дело. Новички вряд ли его потянут, но ты, думаю, справишься.\nДело в том, что с каждым днём на Кордоне становится всё опаснее. Здесь устраивают логова всё более опасные мутанты, и нам ни в коем случае нельзя допустить их размножения! Ты должен будешь зачистить зону, которую я отметил на твоём КПК. Убивай каждую тварь, что увидишь.\n \nЕсли сделаешь - в долгу не останусь. Ну так что, согласен?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_wolf_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, благодаря тебе новички будут в относительной безопасности. Быть может, даже научатся чему на твоём примере. Лови за труды.</text>
	</string>
	<!-- FANATIC -->
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_title">
		<text>Уничтожить логово мутантов</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Фанат попросил уничтожить логово обосновавшихся неподалёку мутантов, чтобы обезопасить новичков в Деревне и прочих сталкеров, что ходят через Кордон.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Есть одно дело, в общем.\nС каждым днём на Кордоне становится всё опаснее. Начинают гнездиться всё куда более опасные мутанты и нам ни в коем случае нельзя допустить, чтобы они тут ещё и потомство своё выводили.\n \nТы должен будешь зачистить зону, которую я отмечу на твоём КПК. Убивай каждую тварь, что увидишь. Если сделаешь - в долгу не останусь. Ну, как, согласен?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_esc_2_12_stalker_fanat_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, сталкер, благодаря тебе новички будут в относительной безопасности. Вот твоя награда.</text>
	</string>
	<!-- BUTCHER -->
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_title">
		<text>Сезон охоты</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_descr">
		<text>В последнее время на Свалке и прилегающих к ней территориях наблюдается приток большого количества мутантов. Мясник попросил зачистить свежее логово, пока мутанты не успели размножиться, а то и вовсе привлечь хищника покрупнее.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Не помешала бы твоя помощь в зачистке местности о мутантов. Думаю, ты мог заметить, что наши радиоактивные охотничьи угодья несколько прибавили в нежеланных особях? Так вот надо бы сократить это поголовье, пока они тут плодиться не вздумали, аль и вовсе привлекли хищника повыше в пищевой цепочке. А я, помимо награды, буду ещё готов и принять трофеи, какие соберёшь. Ну что, справишься?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_hunter_gar_trader_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Отличная работа, охотник. И экосистема теперь тоже в порядке, хе-хе. Вот твои деньги.</text>
	</string>
	<!-- TRAPPER -->
	<string id="igi_task_jup_b220_trapper_task_kill_stalker_title">
		<text>Бегущий по лезвию</text>
	</string>
	<string id="igi_task_jup_b220_trapper_task_kill_stalker_descr">
		<text>Бывает так, что в Зоне охота ведётся не только на мутантов, но и на сталкеров тоже. Причём далеко не всегда это занятие является аморальным.
		\nВсё-таки есть огромная разница между заказами наёмников да бандитов и устранением чрезвычайно опасных личностей, представляющих большую опасность для всех.\n
		\nК Зверобою поступили данные об одном из таких опасных сталкеров, которые он перекинул мне на КПК. Так что следует освободить Зону от одной из опасностей, чтобы обезопасить присутствие других сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_jup_b220_trapper_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Уверен, об опасности, исходящей от мутантов, ты знаешь не понаслышке. Однако в Зоне зачастую человек может дать фору всякому мутанту. Знаешь... как говорил один умный человек, академик, по-моему, «человек - это величайшая скотина в мире».
		\nИ Зона тому реальное подтверждение. К примеру, «Монолит» и бандиты - те ещё сволочи; можно сказать, у обоих промыто в головах всё до костей. Но оправданием их деяний это, конечно же, не может быть. А ведь есть ещё люди и по природе своей... кхм, такие. Они не менее опасны. Потому и действовать нужно наверняка.\n
		\nВот, что я предлагаю: необходимо устранить сталкера, представляющего огромную опасность для окружающих. За устранение обещаю хорошо заплатить. Выбор за тобой.
		\nНо я сразу скажу: лучше не задавайся вопросами морали - для них уже слишком поздно.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_jup_b220_trapper_task_kill_stalker_finish">
		<text>Благодарю, охотник. Вот твоя награда:</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_title">
		<text>Мутанты против хищника</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_descr">
		<text>Зверьё в центре Зоны бывает довольно разношёрстным из-за выбросов, которые гонят мутантов из центра. Те потом либо постепенно возвращаются, либо на их место приходят другие.
		\nНо легче от этого никому не становится, особенно рядовым сталкерам и учёным, что обосновались неподалёку.\n
		\nСталкеры сообщили Зверобою, что неподалёку от «Янова» ими было замечено скопление мутантов, представляющих реальную опасность для сталкеров в округе. Предстоит отправиться туда и хорошенько проутюжить местность, чтобы кроме ворон никого не было слышно.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Сталкеры приходили. Говорили, что мутанты вновь обосновались неподалёку...
		\nОно ведь как тут происходит: помимо обычной миграции, зверьё ещё и выбросами туда-сюда гонит, так что отдыхать нам не приходится.\n
		\nТы, я вот смотрю, довольно опытен, а мне как раз нужен охотник, способный и территорию от мутантов зачистить, и самому там не сгинуть. Всё-таки, сам понимаешь, грех на душу не хочется брать. Так что прошу силы свои трезво оценивать.\n
		\nНу, так что, согласен на работу?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_jup_b220_trapper_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Спасибо, сталкер. Благодаря тебе здесь теперь будет намного безопаснее. Вот твоя награда.</text>
	</string>
	<!-- BEARD -->
	
	<string id="igi_task_zat_a2_stalker_barmen_task_kill_military_stalker_title">
		<text>Если друг оказался вдруг...</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_a2_stalker_barmen_task_kill_military_stalker_descr">
		<text>Один из сталкеров, что недавно перешёл на сторону военных, решил воспользоваться доверием своих братьев-сталкеров, чтобы хладнокровно убить их самым подлым образом ради то ли своей выгоды, то ли просто из обиды. Как бы там ни было, Бороде удалось через Сидоровича установить текущее местоположение братоубийцы, который не заслуживает какого-либо прощения за свои деяния. Борода попросил отомстить за всех товарищей, которых этот сталкер предал. Как говорится, что посеешь, то и пожнёшь.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_a2_stalker_barmen_task_kill_military_stalker_job_descr">
		<text>У нас тут небольшая проблема возникла. Был среди нас хороший брат-сталкер, которых здесь полон «Скадовск». Да только в один прекрасный серый день показались у нас тут хлопцы из доблестной армии, и что ты думаешь? Сделали они ему заманчивое предложение, о результате которого нам не было известно. До недавней поры.\nВидишь ли, совсем недавно стали вновь находить убитых сталкеров - никаких сигналов о помощи или ещё чего-либо эдакого. Находят либо с перерезанным горлом, либо с девяти миллиметровой дыркой в затылке. Что здесь странно, так это то, что даже стрельбы, говорят, не слышал никто. В курсе ты или нет, но у нас уже была тут ситуёвина с пропажей сталкеров - таких ребят потеряли! Так что в этот раз я не стал ждать, а потому через свои каналы и пробил последние события и слухи. И что ты думаешь? Нашли убийцу! И главное какого! Это был всё тот же брат-сталкер, о котором я тебе говорил.\nПонимаешь, друг, предложение военных ему уж очень понравилось, а вот в морду получить от своих - вряд ли. Вот он и решил нож в спину товарищам всадить. Те хоть и не разделяли его решения, но убить? Это слишком. А вот наш теперь уже солдатик как раз, похоже, и не был прочь воспользовался их доверием: дождался удобного момента и - хлоп - всё, нет сталкеров больше с нами.\n \nТак вот я с Сидоровичем связался по этому поводу - он-то мне и помог выяснить, где этот братоубийца сейчас находится. Здесь нечего обсуждать, брат, он мог спокойно уйти, однако свою новую жизнь решил начать с предательства верных ему друзей. Такому в нашем обществе нет прощения, а потому ты знаешь, что надо сделать.
		</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_a2_stalker_barmen_task_kill_military_stalker_finish">
		<text>Отомстил за ребят? Спасибо тебе большое, приятель. Страшное, конечно, это место - Зона. Брат на брата ради личной выгоды из злости готов пойти, эх, что за времена... Как бы там ни было, вот тебе за свершённое правосудие.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_text_zat_a2_stalker_barmen_task_assault_monster_online_title">
		<text>Чистильщик</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_zat_a2_stalker_barmen_task_assault_monster_online_descr">
		<text>На Затоне и его ближайших окрестностях время от времени оседают стаи мутантов, которые приходят сюда, похоже, со всех концов Зоны. Перед выбросом их гонит из центра, а после - они возвращаются обратно, так что Борода, похоже, уже выработал шестое чувство, позволяющее ему ощущать их присутствие.\nИли же у мужика просто чертовски хороший слух.\n
		\nТем не менее, он прав. Оставлять мутантов без внимания не стоит. Необходимо найти их логово и зачистить. Совсем их это не изведёт, но популяцию заметно поубавит.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_zat_a2_stalker_barmen_task_assault_monster_online_job_descr">
		<text>Тс-с... Тихо! Во, слышал это?
		\nОпять мутанты к нам пришли. Прямо мороз по коже...\n
		\nОни ведь сюда часто приходят, да только и не понятно ещё откуда. Со всей Зоны что ли... Оставлять их опасно без внимания - тут, у самого центра Зоны, счёт может идти на дни: через пару дней их ещё больше станет, а то и вовсе внимание хищника, что звеньем выше в пищевой цепочке, привлекут. Так нам потом для зачистки придётся половину «Скадовска» снаряжать, или же охотникам Гонты в несколько раз больше обычного платить.\n
		\nСлышал я вот от него, что охотники пока на восток ушли - там зверья побольше да и побогаче оно. Эх. Вот их бы сейчас сюда...\n 
		\nКак бы там ни было, с нашими кровожадными соседями разобраться надо как можно быстрее. Нам и без них монолитовцев хватает. Поможешь мне и ребятам? За мной не заржавеет.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_zat_a2_stalker_barmen_task_assault_monster_online_finish">
		<text>Что, уже разложил зверушек всех по норкам? Вот и замечательно. Благое дело ты свершил, дружище! Вот, держи от Бороды!</text>
	</string>
	
	<!-- Kuznetsov -->
<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_assault_stalker_title">
		<text>Преступление и наказание</text>
	</string>
<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_assault_stalker_descr">
		<text>Нежелательные элементы по-прежнему не только незаконно проникают на территорию Аномальной ЧЗО, но при этом ещё умудряются вмешиваться в планы военных, срывая им операции и рейды.\nПолковник явно не в духе, раз уж конкретно мне было приказано возглавить операцию по зачистке местности от всех нежелательных и неизвестных элементов.\nНу что ж... Как говорится, приказы не обсуждают. Всех этих бедняг предупреждали, когда они лезли сюда.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_assault_stalker_job_descr">
		<text>Есть деликатное дело... Штаб ВС за периметром обеспокоен ростом числа незаконных проникновений через охраняемый периметр, равно как и вмешательств в наши операции. А когда в штабе беспокоятся, то беспокоятся и мои нервы. А их клетки, как тебе известно, не восстанавливаются.\nДля более лучшего понимания, я перефразирую немного приказ: необходимо, чтобы ты зачистил территорию от посторонних лиц. Понятно?</text>
		</string>
		<string id="igi_task_text_agr_smart_terrain_1_6_near_2_military_colonel_kovalski_task_assault_stalker_finish">
		<text>Отличная работа. Ты помог мне, а я - родине. Все остались довольны.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task__task_kill_stalker_title">
		<text>Приказано взять живым или мёртвым</text>
	</string>
	<string id="igi_task__task_kill_stalker_descr">
			<text>Зона является прямо-таки раем для всякого рода отребья, которое находит здесь себе новый дом и ведёт себя здесь точно таким же образом.\nПолковнику в распоряжение поступила свежая сводка новостей с актуальным списком разыскиваемых лиц, которые были замечены в Зоне. Мне же была поставлена определённая задача - избавиться от цели.</text>
	</string>
	<string id="igi_task__task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Офицеры СБУ продолжают трясти перед моим лицом список с именами, что начинает меня крайне раздражать. Часть из них является известными нам шпионами и приближёнными ключевых фигур в Зоне, другие же - дезертиры, военные преступники и просто разная шваль. Тяжесть их вины не имеет значения, а вот что имеет, так это известное местонахождение обладателя имени из списка. Так что скрыться от правосудия у него не выйдет. Доберёшься и избавишься от цели - получишь прибавку с жалованию. Готов?</text>
	</string>
	<string id="igi_task__task_kill_stalker_finish">
		<text>Хорошо отработал! В МВД будут довольны нашей работой.</text>
	</string>
	
	<!-- Petrenko -->
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_assault_stalkers_title">
		<text>Со щитом или на щите</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_assault_stalkers_descr">
		<text>В штаб «Долга» поступили разведданные о приближающихся силах противника к Ростку. Долговцы уже заняли оборонительные позиции, однако полковник Петренко не желает рисковать людьми в случае возможной мясорубки, если врагу вдруг удастся вызвать подкрепления. Именно по этой причине он попросил перехватить и уничтожить силы врага до того, как они доберутся до Ростка.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_assault_stalkers_job_descr">
		<text>По недавно пришедшим разведданным стало ясно, что вражеские силы приближаются к нашим позициям. Это даёт нам некоторое преимущество. Ребята уже заняли позиции, но я хочу убедиться, что противник не запросит подкреплений. Так что ты мне будешь нужен для превентивного удара. Медлить нельзя, так что постарайся сделать так, чтобы хлопцы эти где-нибудь «потерялись» по пути сюда. Устроишь?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_assault_stalkers_finish">
		<text>Отлично сработано, боец. Надеюсь, у остальных идиотов есть инстинкт самосохранения, чтобы не лезть к нам в ближайшем будущем...</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_kill_stalker_title">
		<text>Приказано уничтожить</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_kill_stalker_descr">
		<text>Врагов у «Долга» предостаточно. Их, пожалуй, даже и искать не надо - одна Зона и мутанты с монолитовцами чего только стоят!\nТем не менее, враги у долговцев есть и по идеологии...\nУ Петренко для этого дела, оказывается, даже и список есть. Он поручил найти и устранить цель из этого самого списка.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>У меня есть список очень важных лиц, о которых нужно позаботиться. В основном, это отъявленные преступники, стукачи, насильники или простая шпана, которая узнала лишнее. Но есть и лидеры отрядов, и даже высокопоставленные лица «Свободы». Выуди из них всю информацию, какую сможешь, а потом прикончи.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_kill_stalker_finish">
		<text>Отлично! Вот обещанная награда.</text>
	</string>
	
	<!-- Barkeep -->
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_title">
		<text>Грязная работа</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_descr">
		<text>Бармен подкинул грязную халтурку - надо найти и устранить одного сталкера, который умудрился кому-то там насолить.\n \nВсю необходимую информацию Бармен предоставил на КПК. Пора браться за дело. Вот ведь не повезло бедняге...</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Бывает, что «Долг» и рядовые сталкеры ко мне обращаются, когда им кто-то либо не угодил, либо очень насолил, а я, в свою очередь, ищу согласных для помощи в этом их нелёгком деле, чтобы у конкретных личностей не было потом проблем. Считай, что я посредник.\nУ меня сейчас как раз в процессе несколько целей на ликвидацию. Обычно это какой-нибудь сталкер, предавший или заказавший своих друзей, но бывает ещё, что и чисто заказные убийства лиц других группировок имеются. Работа грязная, но кто-то же должен её делать, особенно если награда того стоит, верно? Ну так что, берёшься? Необходимую информацию скину на КПК.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_bar_visitors_barman_stalker_trader_task_kill_stalker_finish">
		<text>Спасибо, сталкер. Вот твои деньги, только не увлекайся убийствами. Наёмникам конкуренты тоже ни к чему. Хе-хе...</text>
	</string>
	<!-- Sultan -->
	<string id="igi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_title">
		<text>Разборки</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_descr">
		<text>У Султана с беспредельщиками разговор короткий - это маслина в жбан или, как говорится, перо под рёбра.\n \nНадо найти и убить одного из таких бесстрашных, а потом вернуться к Султану за деньгами.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Есть тема для реальных пацанов, что не зассут руки замарать, на.\nВ Зоне полно как мутного сталкерья, быков и крыс, которые лезут в общак, так и шестёрок, что за спиной братву опускают.\nНекоторые из этих петушар регулярно становятся бесстрашными и начинают проявлять ко мне своё полное, мля, неуважение. Одним словом, суки.\n \nЯ тебе дам по ним полный расклад, так что сможешь отслеживать их через КПК. Сделай так, чтобы и сигнал этот вёл прямо к жмурам, ты понял?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_finish">
		<text>Реально за братву впрягся, отвечаю. Вот подгон для тебя.</text>
	
	</string><string id="NE RABOTAETigi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_title">
		<text>Замочить беспредельщика</text>
	</string>
	<string id="NE RABOTAETigi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_descr">
		<text>Султан поручил убить сталкеров, которые осмелились напасть на одного из братков.</text>
	</string>
	<string id="NE RABOTAETigi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Сталкерьё напало на одного из наших братанов. Надо с ними что-то решить, а лучше - порешить. Бери маслины, волыну и вали фаршировать петухов.</text>
	</string>
	<string id="NE RABOTAETigi_task_zat_b7_bandit_boss_sultan_task_kill_stalker_finish">
		<text>Загасил мурло? Рахманно, брателло. Благодарочка те. Будешь меня держаться - авторитет точняк привалит.</text>
	</string>
	<!-- Dushman -->
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_trader_stalker_task_kill_stalker_title">
		<text>Просто бизнес</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_trader_stalker_task_kill_stalker_descr">
		<text>У наёмников определённо нет никаких проблем с количеством доступных контрактов, однако они испытывают ощутимые проблемы в численности бойцов.\n \nНеобходимо сохранить их престиж, поэтому Душман поручил найти и ликвидировать определённую цель. Ни вопросов, ни ответов. Такая у наёмников работа.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_trader_stalker_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Наш наниматель на днях предоставил новый список заказов, и кому-то нужно всё это разгребать. Сейчас времена тяжёлые: бойцов мало, заданий много, а работу-то делать надо. Мы ведь не хотим потерять к себе доверие заказчиков, правильно?\nВ общем, твоя задача - найти и замочить одного типа, неважно кто он. Детали скину на твой КПК.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_trader_stalker_task_kill_stalker_finish">
		<text>Сделано? Отлично. Вот твоя доля:</text>
	</string>
	<!-- Aslan -->
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_barman_mlr_task_kill_stalker_title">
		<text>Ликвидация</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_barman_mlr_task_kill_stalker_descr">
		<text>Аслан придерживается правила «меньше знаешь - крепче спишь», а потому без лишних слов предлагает для выполнения различные контракты.\n \nНеобходимо ликвидировать очередную цель.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_barman_mlr_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Да, работа у нас всегда есть. Я даю тебе данные по цели и её координаты, а ты её уничтожаешь.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_cit_killers_merc_barman_mlr_task_kill_stalker_finish">
		<text>Молорик, брат. Держи свои деньги.</text>
	</string>
	<!-- Sidorovich -->
	<string id="igi_task_drx_sl_esc_m_trader_task_kill_stalker_title">
		<text>Защита интересов</text>
</string>
	<string id="igi_task_drx_sl_esc_m_trader_task_kill_stalker_descr">
		<text>Сидорович ведёт дела со многими сталкерами и влиятельными людьми как внутри Зоны, так и вне её.\nПоэтому крайне опрометчиво пытаться навредить его бизнесу или людям, а то и вовсе переходить ему дорогу.\nТем не менее, до кого-то это не доходит ни с первого, ни со второго раза, поэтому Сидорович и попросил объяснить всё доходчиво, убрав одного сталкера.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_drx_sl_esc_m_trader_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>У меня тут есть список сталкеров, с которыми надо разобраться. В него обычно попадают всякие сволочи и конченые подонки... по разным причинам. В основном за беспредел в отношении моих клиентов-туристов или курьеров. Одним словом, мусор. И Зону от этого мусора время от времени нужно очищать, понимаешь, да?\n \nНу так что, берёшься?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_drx_sl_esc_m_trader_task_kill_stalker_finish">
		<text>Отлично, ты избавился от этого ублюдка! Вот награда. И пусть знают, что дядько Сидор слово держит.</text>
	</string>
	<!-- Rabbit	-->
	
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_Assault_Stalker_title">
		<text>Во имя Монолита</text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_Assault_Stalker_descr">
		<text>Неверные свой продолжают поход, лжи и слепой ненависти преисполненный. Не дано познать Его правду им, ибо знать они не хотят правды. Тому быть стало - сразить невежество их предстоит мечом праведным. </text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_Assault_Stalker_job_descr">
		<text>Миссия важна есть для тебя, брат, у меня. Уничтожить должен ты неверных лагерь, чтобы братья могли наши в этом месте закрепиться. Готов ли очищение нести?</text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_Assault_Stalker_finish">
		<text>Ценит Монолит хорошую работу твою.</text>
	</string>
	
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_kill_stalker_title">
		<text>Каждый будет прощён от грехов</text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_kill_stalker_descr">
		<text>Желаний отключить «Подавитель» неверный преисполнен. Не хотят правду принять жалкие трусы, они отторгают лишь знания, что Великий им ниспосылает. Не быть тут приговору иначе - жаждет утолить эту священную землю Монолит кровью невежества.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_kill_stalker_job_descr">
		<text>Брат, ты слышал, что неверных несколько подобрались к антеннам недавно? Отключить хотели «Подавитель» они. Монолит направил нас, и вовремя их заметили братья. Теперь очищены черви ото лжи и ненависти своей к правде. Мудр Монолит и всеведущ. Я узнал ещё об одном черве недавно, что жаждет «Подавить» отключить. Окропить землю священную кровью неверного тебе предстоит.</text>
	</string>
	<string id="igi_task_pri_monolith_monolith_trader_stalker_task_kill_stalker_finish">
		<text>Ты всё хорошо сделал. Гордятся тобой братья. Ниспосылает свой дар Монолит.</text>
	</string>
	

</string_table>

